你班友戇鳩，連賀一誠都吹捧？

五大訴求包左雙真普選喺入面
民選政府先會對我哋負責任
你走去擁護一國兩制 話人地澳門特首點好點好有撚用咩
香港獨立 唯一出路
一人一票選特首

你班友智障？

負你老母皮咩 賀一誠都吹捧

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

賀一誠只係good cops
示範俾你睇一國兩制可行 欽點都唔係咁差
醒下啦 柒頭皮

先唔好講佢係咪奶共 但佢做既野確實係對自己管轄既地方市民健康有保障
你睇下香港

無錯

全部都係北京話事
北京要澳門做「模範」

可以做比較 但唔洗吹奏佢

Good cops bad cops
但係用賀一誠笑下林鄭食生我唔mind

正解 但有啲柒頭開始崇拜佢
出事

比較都唔需要
如果北京叫柒婆封關，婆關可以唔封？

收撚皮啦 五毛一鋪過

係笑緊香港已經冇民主，連威權獨裁都做得特別垃圾

賀一誠: 市民盡量不要出街, 記住帶口罩

林鄭: DLLM 番工呀仆街, 唔好成日帶口罩

兩個都係傀儡

Agger
但可能真係有人真心膠

淋病係英國特務
冇得比架喎

Agger

好過777

咪又係屎

香港獨立 唯一出路

其實以事論事姐唔通港英以前打壓遊行示威自由我地都應該抹殺哂咩。人地一國兩制之下可以做到咁，但係林鄭賤種做唔到，咁結論唔會係制度好唔好，而係個人能力（林鄭賤種垃圾）嘅差別

全對

獨立但選特首？

兩個都係傀儡 曱甴平放權俾邊個上咪個個上

澳門誠係支那既傀儡黎, 唔好當佢神咁拜

痴撚線 啲人開始迷賀狗

唔洗吹奏 中共一定係特登 用同澳門個對比突顯林鄭嘅柒就得

話好過777
同話好過正常人
冇分別
信賀一誠即係信共產黨即係信獨裁統治
獨裁統治個特色係行政效率高
但一炒大鑊起上嚟個速度都係好高
望望武漢就係人版

港澳既分別就係一篤爛屎同一篤調左味既爛屎

澳門永遠都唔會係值得香港仿效嘅對象

理撚得佢支爆 武漢屠城 澳門點撚樣
香港人得一樣野要記住
五大訴求 缺一不可

牌面上賀一誠可以做到，林鄭做唔到咁咪林鄭垃圾囉我唔理佢背後咩權力分佈/放權啦，總之我有位屌政府就入，理得佢咩權力分佈

根本香港政府唔係唔識做
只係林奠專登同香港人作對，想借武漢肺炎殺香港人

好明顯係支国今次要順便搞鳩香港先比曬指示揚澳門抑香港啦

同意 痴線

抵你係P 牌仔
賀一誠做得好嘅野係民選政府都一樣做到
但當佢做得唔好嗰陣有咩制止到佢
林奠做到咁衰都有人保佢呢個就係一國兩制個問題呀明未呀P 牌仔

賭場都封
人地生意政府都有得話事
真係唔知叫好定唔好

拿 啲P牌開始入黎帶風向
證明賀狗係重點文宣工具

冇錯 要營造到個感覺係香港因為抗爭者令到成個香港慢慢退步 政府做唔到實事

實情係政府真係唔撚做嘢 不過係專登咁解

推

五毛黑色預警
P牌開始湧入黎帶風向

中共利用澳門㩒住香港人既分離意識

你地睇吓中聯辦分化得幾成功

唔好戇鳩，你地班友

吹奏賀一城同吹奏陳秋實有咩分別？

同意，千奇唔好被佢呃到

利申：土生澳門人

同意

讚下都叫吹捧？人地係做得好
讚佢唔代表我會認同佢其他嘢例如廿三條

香港獨立，唯一出路

共產黨放手比佢做比智障香港人睇一國兩制成效姐，如果共產黨唔比佢做咪又係做到林鄭咁。呢個唔需要吹捧，冷處理即可。

記唔記得果陣習近平點讚澳門

踩香港？

正解
中共出緊橫手

林鄭都自稱自己係puppet

你估班弱智高官 真係低能咩

最多離地姐但一定唔會係傻囉

中國人最叻係咩？ 扮傻呀

人地只係做緊正常野，唔洗吹奏

支持樓主

D打手開始吹奏澳門踩腥港
明眼人都知搞緊咩啦

澳門就咪吹奏啦 23條都過埋

推 今次唔死 d on9 會支持廿三條

又中聯辦

唔係個個香港人都好似ching咁醒諗到深層意義，純粹笑下

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

Exactly

咪撚吹奏馬膠！
遲d中共會話‘香港只要學澳門咁聽聽話話就有好日子’

死未！

樓主最醒 日日講獨

小農dna

賀生係咖哩味既屎
柒婆係屎味既屎

講下笑啫
唔通話朱sir行得太前係原諒佢咩

你都駁唔到你係五毛啦

香港獨立

賀一誠咪又係中共傀儡 佢只係做得正常少少 唔需要吹奏
如果香港人可以自己選特首 分分鐘做得好過小英

當初好多人讚陳秋實啦, 好多泛民大華撚即是浮曬上水面啊

你望下林鄭做到點閪樣先啦，起碼賀一城都保到澳豬條命，我地就黎死啦屌

你呢d咪on9 lol
林鄭係中央選既
佢做咩都係中央控制
佢有撚權咩

啲意志唔堅定嘅所謂黃絲
可能真係比個賀一誠佢地, 隨時就咁收貨放棄抗爭

咁塞賀一誠俾你 你係咪收貨？

認同

香港冇自由 到時你死左都冇人知啊

啱，唔難唔令人覺得有三毛吹風

多數係女人，始終有種想依附人嘅心態

頭先眼睇到都有4,5個

澳門可以全封既原因好簡單,就係同香港既功能唔同,中央比佢全封
香港要比支那人入黎搵錢、睇醫生、轉機出境,點會比香港全封
依樣沃門做唔到,吹奏完未?

三毛死全家啊，全家肺炎死啊

on9你睇下個post講咩先la
大撚把5毛吹捧緊呀
你估淨係讚呀

LESSER EVIL港豬最鍾意

其實澳門個有=冇ge 廿三條你可以望下先
同埋當年香港 係反對無白紙草案
泛民自己都認同有憲制責任立廿三條

當時澳門有 白紙草案
無可比性

上面已經有一件啦

佢都係堅拒封關，仲問番啲 media 封咗關無食物點算
同林鄭有咩分別

大量小農思想港豬脆求父母官

一陣講立23條, 你地就有好日子過, 全世界仆街

曾經好多人都想做玻豬

點解連登仔可以咁自大

中共就想俾大家二選一

根本就係想比你睇聽話同唔聽話既分別
當其他城市都係封關 唔比出街 要帶口罩既時候
香港就死都要反其道而行
好明顯想香港人死

唔係特首，係首相

食屎就有佢份

兩條友做緊黑白貓咋
賀一誠做到野係應份
777做唔到係失職
唔需要吹奏

Pish

明明中左個邏輯繆誤 啲戇鳩仲兜緊架

Hide Blocked User - ianndior2
原來一早block左,回覆都唔洗睇

你望下武漢咪模範

係奶都奶台灣啦

咪就係 你估中共唔俾賀一誠去馬 有得關賭場派口罩咩

啱啱過咗數 收唔收到

根本係一個局黎 柒婆一早同澳門條鳩佬夾好左
大家係咪唔記得自己打緊既係共產黨 唔係柒婆
柒婆同鳩佬都係共產黨既棋

其實一d 都唔好笑
d on9 會真係信澳門有個好政府

其實咁樣只會更加逼鳩d人港獨

有能力既傀儡同冇能力既傀儡都係傀儡
睇佢兩個都死不封關就知只不過係一個硬幣有兩面既現實例子

用下個腦啦，如果你講得出想佢嚟做香港特首咁你依半年完全係白過，義士們真係死唔眼閉

唔係澳門好
係香港差到無得再差

湧晒入黎啦已經

五大訴求 缺一不可

我之前都想講，香咁L垃圾係咪為左幫賀一誠維穩

你愈俾負皮 姐係篤中左你班五毛死穴

花蛇好波

好心就醒下 唔係澳門嘅特首太勁 只不過係我哋個太廢

咪係

賀一誠關閉賭場根本係破壞緊自由經濟體系, 連登仔居然仲走去吹奏佢

唔好講到賀一誠好撚勁咁，果d封關措施唔係中共點頭我唔信佢敢做

五毛你屳家產死左佢啦
賀一誠只係good cops
你拉唔撚到呢個post 收撚皮啦

愚民樂

單單 啲戇鳩唔係扮

點有保障 根本就冇封關 佢話不封關係唔想影響內地人出入

反送中過咗咁多個月
港共中共都露撚晒底
會唔會有人因為澳門做咗少少野而變返港豬擁護一國兩制?
唔好當手足係on9啦

信佢一誠

冇錯，成班on9，賀一誠同林奠係做緊黑白面

fb live d人係真係吹得幾大 都唔止讚佢今次處理 你睇下就明

啱

Push

樓豬條柒頭仲以為得自己識唔吹奏賀一誠好威威架，唔好打破佢幻想啦

屌 你睇下香港個777先啦 人地至少都做到保障自己市民既措施，但我地戈個有心攬炒

咪就係

喂 好多真係懵撚左 唔係扮架

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

明顯係想一個做醜人，一個做好人啦。你估澳門可以咁做係自己話事咩，咪都係上面落order做嘢，依家分明係想同啲人講澳門行一國兩制幾成功，一國兩制無問題

係呀係呀

屌你老母一鋪過

賀一誠：當選後會考慮銜接港澳引渡安排

【Now新聞台】澳門行政長官選舉參選人賀一誠又被問到對香港修訂逃犯條例風波的看法，他相信香港政府有能力處理，若當選亦會考慮處理港澳之間的引渡安排。

賀一誠：「近期香港發生很大風波，關於逃犯條例，第一香港特別行政區內部事務，作為我自己本人，不應該作任何評論，我都希望有關外部勢力不要參與，太多內部事務，如果我當選，應該有所考慮銜接這事務，現在不可以發表有關評論。」

佢當日曾經講過立港澳引導條例

澳門沒有封關 原因係會影響大陸人出入啊ching

push

呢條友真係要重點招呼 都係一舊屎黎

始終有種小農dna feel，奶”父母官”

隔離POST真係充分體現支那小農DNA發作
所以我成日都話有啲香港人真係唔配有民主自由

為23條鋪路: 少D人死> 23條好> 香港應該跟

大馬路示威都即刻拉鳩你呀

我極憎支那人同中共
但佢做既野遠超林鄭，包括追蹤武漢人、封關、口罩措施

淋病真係笑死

做得好唔讚得

做得差又唔會有人反抗

爽歪歪

港豬：希望有個好皇帝啦！做奴才都唔太差

只係做返D正常人應該會做嘅決定 (或者係被中央批准做)
好可能都係做樣俾其他人睇
想做金融中心呀嘛, 唔做好睇少少點得

完全正確
維尼一句要澳門彈起
港共就扯貓尾做大龍鳳搏屌做契弟
但竟然有人去讚澳門，而唔係屌柒邪惡軸心

啱 做正常嘢都吹捧？

食開屎 叫你飲尿 覺得好撚正
真係痴撚線

on撚99吹捧澳門
一係三毛一係弱智

劇本寫撚定
香港人支持澳門抗疫工作 代表香港人認同並需要23條立法

你上Facebook 睇下，直頭嘔血

一國兩制
香港獨立
一人一票選特首

其實可以係完全無關係的概念黎，點解要拉埋一齊講

講番阿賀一誠，佢奶共都好最小都係做到野夠決斷阿大佬...

拉一群，打一群

agger 佢就係想我地學澳門啲人咁聽話 唔反抗 結果已經同中國同化

FB見到啲人吹咩父母官 唔知以為返左古代 公僕又變返父母官

好咪讚𠸝唔好咪彈，大家都瀨共，但佢保護至市民。

噁心到極點
辛苦咗咁耐，付出咗咁多，竟然有人走去吹捧個支那傀儡政權？

人地抗疫嘅措施真係做得好同埋應該做
呢一點無庸置疑 唔好為反而反

你真係痴閪線

賀一誠都奶同奶共有咩分別

依家擺明想吹捧澳門 放棄香港
不過仲好
香港獨立 唯一岀路

大家都知攬炒之母係反應慢
想香港人死

係都讚台灣啦

agger

民眾鬥民眾
共匪從來都係得一招

特你老母首
係一人一票選總統

所以講澳門好就夠
唔好提賀一誠個名

冷處理係鬼國詞 應該用低調處理

同意，雖然澳門今次做得好過香港，玩下膠算啦，唔好真崇拜。

做得好過林鄭，但都係維穩狗。

你睇下出面同FB好多人已經唔止讚緊佢今次處理手法 係吹到勁大 又咩父母官 又咩澳門有希望 又咩比澳門比香港好 乜乜柒柒弓

屌 柒撚左 自吞一打

駁到？

不能同意更多
利申：澳門狗

最可怕嘅係種族滅絕緊，而我地仲係懵然不知

屌 咁呢班真心又真係做多咗

咁係咪貶到變香港省 大灣區其中一個市都無問題？

澳門人笑返香港轉頭

好過777既人

係地球至少有777萬人

好過777既市長

都起碼有777人

人地做得好？
一黑一白手段都唔識

on9
依加有邊撚個講緊政制
淨係講緊對肺炎嘅防疫措施

林奠唔戴口罩
作為官員唔示範下
上樑不正下樑歪

新加坡都獨裁但每個家庭起碼有罩先

黑警、紀律部隊、摺被的解放軍都應該包下口罩俾市民

澳門果個都係奶共狗

香港獨立 唯一出路

短視d 起碼林鄭條臭貨做到佢抗疫措施都好呀...
其實係好基本既野黎....

利申:好唔想死呀屌

又話黎香港做特首啦 仲要唔係玩膠
原來爭取真普選咁耐 又想要返欽點既明君/父母官？
所以有啲人係吹大左 要小心個風氣

真 推呢個

香港要畀仆街中共高官有錢佬做逃生門，封不得。澳門冇呢個利用價值，做返正常要做嘅嘢，才突顯柒婆低能

香港獨立 唯一出路
一人一票選特首

呢啲就心水清啦

Everything is political

其實都唔使咁政治潔癖

講得好
唔好吹捧澳門模式
根本就係獨裁統治
天鴿個時又唔見你地吹奏？

OK

你呢D食慣屎
比屎溝飯就感恩既賤種
咪影衰真正香港人呀

澳門既腐敗一早入骨 唔知點解因為個特首今次講幾句人話就要吹咁大

政制議題分唔分到呀
得啦得啦 ，金正恩都唔好講ok
唔係下下派膠好撚叻就唔畀人講下澳門

見一個屌一個

整死香港，推澳門上位

唔推唔得，成班人仲吹奏澳門好，痴撚左線，根本完全封關，香港感染數字唔上升，成班醫護就容易d照顧病人，感染唔上升，口罩都唔洗搶到咁癲

明明黨國要香港歸順大陸就好容易，不過可能大陸佬一直都睇你班港豬唔順眼好耐，想要一炮過滅晒香港人

之但係唔要共匪都唔代表漢奸可取

民主國家都做到同樣嘅抗疫措施同效率
唔好因為對面做得俾我地多同快就忘記咗佢都係獨裁嘅事實
大家都係獨裁政府 根本冇嘢值得吹奏

啱！___都係做實事！唔好乜都政治化！

咁你都講唔通話點解贊下賀一誠會等於贊一國兩制我無否定過民選政府嘅職能咁一國兩制可能會有好D/仆街嘅人上位，帝制都有好/壞皇帝，我贊下D做得好嘅=贊成呢個制度你自己邏輯都搞唔明

做正確嘅決策都要吹奏？
我都明香港個個連弱智都不如

佢咁做係因為中央批准佢做戲咋，如果中央唔比？咪好似777咁囉

我唔理啦，有位入政府就入。唔通七二一就咁話林鄭無權嫁，咁就唔洗屌？

賀一誠係做佢本身要做嘅嘢
唔係做得好
只係柒婆做得衰
請停止吹捧賀一誠

一個畀$6000 逼你食屎
一個收你$6000 仲要你食屎

等大家潛意識認同一國兩制，中共治港
原來澳門都可以做得好
咁其實香港咁差係個別問題黎啫
中共又再一次成功維穩

做得好? 點解講防疫好似政府施捨咁
防疫係本份 做唔好就應該問責

on9, 即係同人講我而家想香港死？

中

我懷疑澳門疫情已爆發, 只不過不被確診

華人特別喜愛吹捧「明君」

點解反觀澳門=認同一國兩制
唔覺得個slope大左d？

全部都係林鄭錯！中共係無辜㗎！香港變澳門就會好好！立埋廿三條就有好日子過！中共都有好人！澳門冇真普選都有明君！

又串人咁港英好好咩？我否定支那代表我一定要支持港英？港英1970年前都係仆街垃圾，我以事論事有咩問題？日落帝國仲報狗捉人啦。你咁非黑即白同埋呢個我只係舉一個例姐

好似本身都爆緊

其實冇人吹捧佢
只係林鄭太垃圾先顯得佢好
好似煲呔講
賀一誠做好佢份工姐

而家仲講咩訴求
保命緊要

算啦巴打，成堆邏輯就係話 everything is politics唔俾你講澳門㗎

嗰啲「先唔計」論其實真係婦人之仁

今次好明顯係支共想拎返一國兩制民心嘅計劃

再將所有民怨推向林鄭，一國兩制依然良好，換個特首就有好日子過

唔值得吹奏

垃圾 同更垃圾 俾你揀，

正如選特首一樣

老實講如果香港做到新加坡咁
我相信都無乜人會再抗爭

G chi

所以話成班係度滑坡滑到hi撚左都唔知 下一句又小農又華人殘種

講得好！

大中華上身 義士死唔眼閉

信佢一成只係做人應該要做既野

唔洗吹奏

絕對係中共手段
請大家回想番抗爭前個政府不嬲都垃撚圾

搵我？

你想防疫措施by措施咁講唔得㗎
一定要迫你措施by system講㗎
新加坡同台灣都有做口罩配及，可以講
澳門唔講得的，一係就屌林鄭

屌柒林鄭廢係唔足夠的
重點係屌柒中共當香港係公廁
任由支那生化人响香港自出自入

清醒

就算香港有雙普選都唔保證選到賀一誠出黎
但肯定唔會選到林奠

賀一誠係非民選澳門特首 澳門係一國兩制 讚賀一誠政策做得好 就等於讚同一國兩制 就等於支持獨裁制度

根據同樣邏輯 你唔可以讚歷史上任何一個國王/皇帝的政策 因為你一旦做了 便是支持獨裁制度 讚同君主專反民主

slippery slope 看得出邏輯有什麼問題嗎

你唔使讚佢 搵林鄭比邊個都顯得好喇
防疫又係本份真係無野好吹捧
你又有冇讚過Trump及早封支那啊

賀一成 習九成

聽到都嬲

We need a good democratic system instead of a good ruler

我冇讚
我只係講佢做好佢份內事

又吹咩?何厚鏵崔屎安咪又係一樣，香港問題係人心未回歸，係要做d衰野玩撚死你班港英餘孽先俾飽飯你食，自由民主?澳門一樣無。

其實好簡單 做得好就讚 做得差就鬧 唔通我讚賀一誠做得好就代表我支持一國兩制 想共享支那人榮耀咩

就係要講佢係咪奶共
你就先唔講
收皮啦

獨立左仲選咩特首
系選總統呀

淨係呢個post，都見到好多on9

兩隻狗政府都聽主人話
主人想邊隻做乖狗，邊隻做衰狗控制晒
唔好再講乜7個柒頭誠保障人民難聽過粗口

慘到仲要把口唔認中伏

冇人吹捧, 只不過係同777 比下去
唔好咁敏感丫大佬

你自己碌晒成個post再講啦

心水清

大佬
正常一個公務員應該要做到咁
問咩都答到 唔會spin走你
唔會格硬話依樣野錯 有耐心解釋
問佢澳門有幾多消毒野都答到
正常打工應該要咁囉
無吹棒佢 但正常應該要咁

一見啲人話無人吹捧 已經唔想睇佢講咩

咪係 我地係門面夠做緊一國兩派 咪又係閪
人地好 你咪過去做澳門人囉
我地爭取獨立

睇完呢個post真係覺得港豬無改錯名

接受唔到自己吹奏緊 個防禦機制即刻撻著左
否認左先

咪係明君心態
有個皇帝咁體裇為民
但唔記得左澳門平日既政府係幾欠缺監察，幾唔重視自由，貪污有幾嚴重
香港唔係要依種善良既獨裁者

個個特首都畀人叫下台，換親都係屎嚟
竟然仲有人想要一個新特首

林鄭做埋港共最後一任特首就停嘞好嗎？

我都唔洗再講咩
自己睇comment

咁咩叫「人地一國兩制之下可以做到咁」
我就睇唔到你邊句讚緊賀一誠喇
我睇到嘅係你讚緊一國兩制擺係好D 嘅人度用會冇問題囉
咁都唔叫praise 一國兩制
你知唔知屌緊嘅係一國兩制嘅不穩定性唔係屌緊執行一國兩制條友呀
撚唔知上場嗰個係好人嘅話共產黨執政都冇問題添
林奠係咪賤種我唔care 因為一日有呢個制度係度賤種上場玩死人係遲早嘅事
中國奴做左五千年都係玩人治有個父母官就得
講到尾你講得出人地一國兩制之下可以做到咁呢句就知你都係只要個父母官就得民智未開嗰D 人嚟
到今日都仲講緊個人能力嘅差別呢個咪係你嘅問題囉
我屌嘅係你講嘅野而唔係屌人地讚唔讚賀一誠
我從來都冇屌過人地讚賀一誠做到野
而你邊句睇到我屌你讚賀一誠
而你又有邊句野係讚緊賀一誠呀
P 牌仔

我想講見fb同d fd都真係有吹大左 仲要唔係五毛
好多人講咩父母官/ 黎香港做特首/澳門有希望/澳門好過香港太多 etc.
其實係有人吹大左 所以見啲人一黎就話無人吹捧就覺得好on9

成班傻西仲未明
傀儡政府每一句說話，每一個acton 都要支共approve先出得街
武漢巿都都已經講過，報出黎既中招數都要支共批左先可以報
屌你老母你班5毛狗or港豬唔好撚再柒落去，求下你地

咪撚講咁多 全面封關

講咩父母官先最撚小農 見勁多人講
仲講得出口話無人吹捧 勁撚弱智

沒有主權 談何抗疫

我想講，賀一誠係唔係特別醒，佢篇新年賀辭照稿讀都可以讀埋書面語出嚟仲要甩甩cutcut

賀一誠根本就係陳秋實2.0

防疫做好小小 啲人已經潮吹咁款

話佢勁嘅都on99, 好明顯依家係比左港澳辦指揮緊, 邊個豬邊個勁都係佢造出黎

成班柒頭想將賀一誠捧到李光耀咁

香港獨立左，就唔係選特首，係總統。

當咁多手足前仆後繼去追求一個制度 民選制度
你班人走去搞返咩朝延欽點 個人吹捧
真係唔好咁撚倒退得唔得

樓主係戇鳩 sor

推呀

香港一定要獨立
一日冇主權揸起手 講乜都嘥鳩氣

劣等華人基因，永遠見到舊無咁臭嘅屎就爭住奶，國民黨如是，品客如是，賀一誠亦如是

兩個都係奶共,
但奶共之餘都要交足戲係記者會
唔係捧賀一誠,只係林病太廢

推呀屌

一國兩制，要學下澳門啦。

永遠唔提醒自己 人係靠唔住 制度可靠啲